如無意外 納指應該已經見底

今次應該調整完成 星期五個底守得住

真

理論上反彈頸綫係最後逃生門
不過圖表都唔代表啲咩，加上多人知 = 冇咩效

再者而家成個盤都係 algo-driven
好明顯上個禮拜五係大戶電腦交易程式唔畀NASDAQ掂到條120MA

等多幾日，甚至下個禮拜守得住120的話先再講升
否則仲有得跌

唔認同升穿返10MA兩日先再講

萬3點見底?

呢幾次test 都守得住120 ema 堅見底

差唔多既啦

燈燈燈凳

係 聽日升10%好唔好

唔好只係用陰陽蠋就去做決定啦
除非今晚高收大陽蠋兼成交高 如果唔係都係睇定啲好

妹多一個月先講啦

又燈，依家先開市兩個鐘唔夠
一間下半場又仆街

暫時都係負面消息多過好消息 諗唔到科技股即刻大彈嘅原因

好

等睇聽晚試上60SMA

唔係燈囉 講事實姐 你咪訓醒睇下會唔會又大插

納指急跌 道指破頂叫咩市？

科技股熊 舊經牛

同意 最好升穿

幾次大趺市
接近/HI到10MA 升唔穿

之後都再趺更深

再觀察多一兩晚 今晚可能又抽上去

維持睇法

呢個認真 post黎

呢3日收得咁靚
債息通脹啲新聞都愈黎愈少，有無新既故事線

舊經濟股旅遊股仲創新高，業績呢？

燈燈燈櫈

阻力係用黎升穿，支持係用黎跌穿
而且多數要假突破黎ko對家

86已經到左極限

今日報仇式反彈

如果守到100天線12600點再開番支大陽觸彈番上去就應該真係見底，呢兩日掂到100天線都有反彈

睇下點

又出嚟燈

唔係以結果為導向，何況我唔係同你對賭
只係分享下經驗

同埋見底癰分兩種：見大底vs見底反彈再跌
分唔清楚係邊一種又係等收皮

你係連燈拗贏其他人冇乜意義，你荷包有幾多錢先係重點

其實唔明做牛市股神有咩問題
熊市肯初段大跌take profit
一樣有肉食 唔駛下下好似高手咁 熊市食埋最後一啖

如果熊市前一晚佢打俾你，你就可以用呢個方法
你既講法只係理論，同話我知買股「低買高賣就一定贏錢」一樣咁On9
實際操作做唔做到？做到你咪發達
更何況每隻股週期唔同

其實大戶出大貨都出左好幾日先大跌
同埋大跌斷層都斷左幾次
如果食左半年牛市 然後去到上個禮拜尾先出貨
其實都仲有唔少profit
當然要熊市前出貨係好難 但如果跌兩三浪都唔相信佢係跌浪 咁注定要冒大險 一係搏贏唔駛低賣 一係大敗

就係唔係高手 所以更加要係股市唔健康既時候減倉
估錯左最多咪賺少d 一浪低於一浪真係唔敢搏

冇既 我已開第一注sp 冇話同你對賭

燈你個頭

睇睇今晚支陽燭食唔食得琴晚支陰燭

圓底築好曬
基本面齊曬

強勢反彈

納dee返黎啦

今日13000

啲錢返黎喇

樓主ho ball牛軍assemble！

咁又唔洗一步到位

上返13000